(歐聯16強即討) 阿特蘭大 VS 華倫西亞 (中立場)

開定先

有冇人睇緊

事前仲睇好華西

2比0

上半場好睇呀
女神D波真係唔會悶

4:0

華西。。壓過車同ajax?

血腥到

本身自己狀態好
華西狀態一般又傷兵多

再者次名出線都可以抽到對華西
出盡奶力都要贏啦

正選龍門+雙中堅+防中都出唔到

唔係傷兵真心覺得55波

加雷一收咧就知已經gg

Jaume咪正選龍
干度都係正選防中

唔好玩 施利臣先正選 35m簽個龍打後備?

傷既防中我指高基連

留梅尼路好過要孟加拉啦

阿特蘭大贏緊波
仲要換走中堅 換入前鋒

簽呢條友真係痴q線，教練無咩事都唔會俾佢出場，呢場今季應該第3次上場

不如你自己睇下施利臣幾耐無踢過
對皇巴 對阿積士出左邊個

米連洛夫斯基
呢個好波

林榮福連Marcelino都唔留
點會識留murillo

轉做442姐

施利臣失誤梅開二度俾換走

直到今日

加斯柏連利真係好正

蘭打要打反擊出梅利爾好過啦
薛柏達都唔係呢家波
梅利爾近況又好啲